一條舊ram 一條新ram 主機板得兩個slot

兩條ram 唔同牌子，adata + Team (4gb+4gb)
Black screen, The following channel memory did not pass CPU memory test

入到window 得4gb， 但 cpu z 認到兩條slot

行唔到 dual channel 無所謂，但有冇辦法兩條ram 都認到（window)

32bit windows os ?

64bit

主機板asrock

The following channel memory did not pass CPU memory test
佢應該有寫邊條

咁有趣 有冇試過 單獨插 認唔認到

原來要雙面ram 插slot 1
單面ram 插slot 2
調轉唔得
而家行到dual channel

你冇睇底板咩槽支援咩ram？

兩條都係DDR3 mhz 一樣，只係單雙面，牌子分別

唔一樣啦 已經 單雙面 牌子 用料又唔同 btw 用到就可以唔好再諗